{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046510",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63542&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제에스쁘아풀빌라"
    },
    "text": "当ペンションは全客室が海の眺めであり、スパを保有しております。 周辺には玉女峰が車で5分の距離にあり、大橋は車で9分、臥峴海水浴場は車で48分の距離に位置しています。 入室は午後5時から、退室は翌日の午前11時まで可能で、無料Wi-Fiが提供され、駐車は可能ですが、ピックアップはできません。 客室はすべてスパが完備されており、スパの利用時間は入室から夜10時までで、入浴剤は使用できません。 個別プールは四季折々運営されており、お湯を追加で利用すると50,000ウォンの追加料金が発生し、冬季にはぬるま湯を使用し、一泊には70,000ウォンの料金がかかります。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用し、4人は20,000ウォン、5人以上は30,000ウォンの費用が発生します。 また、奥の間のグリルを使用する場合、4人は10,000ウォン、5人以上は20,000ウォンの費用がかかります。 顧客は肉、野菜、サムジャンなどを直接準備する必要があります。 バーベキュー場は屋外に位置し、雨天や強風時には利用できません。奥の間グリルは当日現地にてお支払いいただけます。 最大人数を超過した場合は入室不可能であり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、ペットは客室内への出入りが不可能であり、その画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質である火薬や爆竹などは客室内では使用できません。 ゴミは指定された場所にご迷惑にならないように捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの客室は何が特徴ですか？",
            "answer": "全客室が海の眺めであり、スパが完備されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "玉女峰、大橋、臥峴海水浴場が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は午後5時から、退室は翌日の午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室はすべてスパが完備されています。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スパの利用時間は入室から夜10時までです。"
        },
        {
            "question": "個別プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "個別プールを利用すると50,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する場合、4人は20,000ウォン、5人以上は30,000ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は屋外ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場は屋外に位置しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用する際に保護者と一緒でなければなりませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは客室内へ出入りできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは客室内への出入りはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 343
    }
}